社會太亂，大家要停一停

香港呢排好亂，好多事發生。

大家都好不安。

不如放自己一日假，放鬆下心情?

8月5號，請一日假

當係暫停下手頭上嘅工作

俾自己一日喘息嘅空間

#我要和平香港
#大家靜下來
#守護香港
#守護心靈

哎呀開錯台，陣間開返上班台先

點解今次無人搞 保民生 抗修例 路線

罷工太激進

放返日假
撫平傷口

推

不要說推
試著說

82遮打集會
85全民罷工

用返晒對家啲字眼

睇到標題太衝動禁錯負皮

連嗰兩個曲線 page 都無咁樣出 post

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

幫手推下攞

香港人真係要休息一天
諗下點行落去

8月5號
休息一天

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

停就輸一世

sor 我係咪太曲

撫平創傷

你啲文宣唔配合返對家字眼，就只係圍爐

守護香港

守護香港

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

守護香港

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

社會太亂，大家要停一停